Curry先係勇嘅最重要核心

史上最強射手+iso player+playmaker，啲球商又勁，基本上佢在場啲戰術先打得起
控球，三分，剷籃，控場同無球走位都係現役最強/第二，仲要份人nice冇脾氣，kd同green嘈架都即刻去哂兩個屋企幫口，淨係防守差左少少
我夠膽講curry一日未收皮，勇士王朝就會繼續

系